# README #

Как получить файлы проекта
Скачать архив с проектом из репозитория (Загрузки/Download repository)
Распаковать архив и импортировать проект в Android Studio
Для работы с проектом должны быть скачаны sdk version 15 и sdk 21